呢隻香港製造既沐浴露真係好正！

叫O'NAOMI
自從起千色店見到呢隻適合皮膚敏感既人用既沐容露，就一直用到依家⋯⋯

仲要係香港製造
唔伏，平，

依家惠康都有得賣，不過唔夠千色店多款
大概三十零蚊枝，仲抵過P&G旗下品牌既沐浴露

唔知可以分乜台

利申：廢人連用DOVE都有敏感過

打手

手打